淡友可以進埸了

有朋友在fed做，話今次好大獲

???

係咪少左兩個字母?

fedex?

Fed做掃地既親戚？

咪燈唔該

今次即係邊次？

即係下星期升到仆街，收到

有朋友係friend度做？

我舉報左
等FBI啦你朋友

印鈔機jam紙??

你個fd係都麵神?

做清潔嘅？

進場=進入墳場？

你朋友係肥仔？係Fat到做 ?

BRRRRRRRRRRRRRRR

有神燈 大家跟住佢 做相反

高汁

我都識有個人做FED
佢叫Jerome Hayden Powell

開始了。

聽日升旗易

我朋友：2.3 trillion is not enough. There will be another round of decline soon.

收到風，某連登好鐘意既石油公司就頂唔住